究竟聽日遊行著咩色衫呀

連登話著黑色玩black bloc
民陣毒果又係咁叫人著白色衫
想我著乜啫
黑色
白色
我有預感聽日遊行著到一半半

全部著間條